點解你哋反熱狗黃洋達?

利申真心唔知冇留意呢單嘢

成日 見到人抽熱狗水 我唔明成件事係點

?

6個字

分化撚， 篤灰撚
講勇武又唔夠本民前

detail pls

同埋點解你哋反嗰個鄭松泰?

樓主你知道邊個係黃洋達

又知道咩係熱狗反而你唔知點解連登反熱狗

真係有啲奇怪

黃洋達：反骨仔
鄭松泰：無撚恥
鄭錦滿：天生on9仔

你哋成日講黃洋達熱狗我梗係知邊個啦

但係我唔知點解你哋反佢咋嘛
我係真係真心想問

之前黃洋達係咪成日叫自己做皇上好戇鳩

分化狗一名，出選界票益保皇

言簡意賅